'Toen begon ze over jou te spreken, en over de grote vriendelijkheid die je haar had getoond tijdens haar ziekte; en met een blos die me liet zien hoe alles met elkaar verbonden was, verlangde naar mij, wanneer ik maar had een gelegenheid, om u te bedanken - ik zou u niet te veel kunnen bedanken - voor elke wens en alles in het werk om haar goed te doen.
